［軍錶撚］有冇Luminox 同好

想問下Luminox 嘅錶

香港邊度買會抵小小

用家留名

巴打邊庶入手

有一隻粗粗地用幾好
不過連登仔一定話垃圾

之前旅行係瑞士買，香港邊度有代理

navy seal

造功差 近幾年都無接過軍方單

所以如果粗用是咪唔洗買到好貴？

有無d 係$1000-2000的款推介

戴過上手 覺得好似淘寶

2-3年前係信和定潮特買
依家都仲有帶，好撚型

其實個氣燈係咪宣傳咁講咁勁

咩氣燈

chronography?

Luminox唔係話佢個氣燈好出名

係咪氚氣燈 tritium

係
Sorry 我講到1999

係漆黑嘅環境都幾清晰
睇緊戲/行夜山/etc.

Sofar用咗兩三年都仲好光

黎緊都諗住買番隻

巴打諗住邊到入手？

代男朋友留名

如果唔係成日戴，唔好買佢的膠帶款，我有兩隻，一隻膠帶全碎，一隻好似出油咁。

MK

諗住買呢隻

有隻尼龍錶帶， 隻錶好輕

香港邊到有得買？

買左好多年

呢隻咩型號

又話無錢

有冇D平款好介紹
好型

見到有隻Xl. 0215.bo同0201.sl
千幾銀
惦唔惦

1924/1925 唔錯

戴緊呢隻
3081

其實軍佬係唔太會戴luminox
tritium長期光對於night ops係煩事
再加上遊繩嗰啲好易chok甩隻錶
所以佢地係多數戴G-Shock
有燈 又夠大隻 而且跌咗都唔肉赤

用左幾年,d燈唔覺有弱過

不過想換過塊玻璃面,有無巴絲知邊度抵同信得過

軍佬都係mwc cwc marathon

正

Tritium嘅half life係25年
即係25年之後嘅光度先會跌到一半
幾年唔覺點弱好正常

Hk邊到入手會化算小小

巴打邊度入手marathon